我有啲嘢一定要同武講

呢一番話可以套落所有人身上，無論和理非定勇武，因為未來大家都一定會喺戰場上

首先，講到明，我死咗落地獄都唔割，但我今次真係有啲無奈

今日喺機場阻止旅客，點都唔啱 ，冇效果之餘，一定會做臭我哋個朵，做錯咗就要認，要反省，呢個先係我地勁過popo嘅地方，我唔係勇武，但每一次令我最灰心最想割嘅唔係你哋衝，而係你哋比情緒支配咗，喺唔啱嘅時間衝

我明白每個人都有情緒，但呢場運動係屬於每個香港人嘅，每一次想衝嘅時候，考慮下可以為每個參與嘅人帶黎啲乜，而唔係比個人嘅仇恨蒙蔽，見到有兄弟衝得唔啱應該要制止佢 (唔排除係鬼) 。我知啱唔啱呢啲好主觀，但正因為每個人諗過先衝，咁先唔易比鬼分化

而和理非好明顯喺機場呢一仗都做得未夠好，冇好好咁向旅客確切咁傳遞信息，有啲遊客仲話我哋玩手機，但又真係駁唔到

總言之，經一事，長一智，有啲野做錯咗就返唔到轉頭，我哋要做嘅係反省，補救同承認錯誤

最後，想同大家講，香港已經進入咗一個新階段，政府手段只會越黎越硬，我哋唔應該再分勇武定和理非，我哋只有香港人

HongKongers Assemble!!!

push

藍絲夠話個女仔係比示威者射盲 打佢既示威者係警察扮好出奇？ 你有見藍絲會割警察席嗎？

721

自己反醒 改進

唔駛互屌

加油

岩
香港人會繼續進步

我邊度有話割...我係話我哋做錯咗就要反省，如果唔係同popo有乜分別

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

唔係互屌，我分人都好火爆，好明白有時嬲係真係要人點醒

道歉大行動，你我有責
民間記者會要AM開，先道歉，多次，先壓住輿論

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫

都同意，推

推

認同

雖然仇警情緒已經入晒血，而狗亦都專登同你講我放鬼入黎等你互鬥。
做野冷靜為首要考慮，事情已變事實，割唔割亦都唔洗討論，大家向前望就得。

我以為你講公安同阻警車單嘢
塞離境嗰班未必係勇武派
可能只係和理非同勇武之間嗰班人....

［請廣傳］818民陣遊行係極為重要既關鍵一戰

當大家焦點去曬機場既時間，大家唔好唔記得818民陣既和理非遊行！呢個遊行係黎緊一場極為重要既民意授權戰！

意義就好似外國政府要推行一項政策遇到障礙時，都會主動提前大選，取得民意授權，先至能夠俾佢繼續推行落去，例如日本首相安倍晉三前年受醜聞困擾，佢提前大選，結果大勝，上個月參議院改選又保住控制權，黎緊就會上國會推修憲令自衛隊變軍隊！
但好似英國前首相may姐咁，佢同樣前年提前大選想攞民意推佢個脫歐方案，保住個位但議席輸到九彩，卒之挨唔住要落台，所以818遊行既人數多少，將會直接主宰呢場運動仲可唔可以走落去，所以818輸人，我地就可以收皮。

政府亦都會睇實星期日多唔多人遊行，係風向標，少人既話就會立即全面恢復運作，甚至開turbo照過明日大愚國歌法毫無顧慮。

所有跪求大家瘋狂廣傳，係呢幾日谷盡星期日遊行！

又話唔割又無奈又唔應該
咁即係點？

邊一派都好，一定要諗清楚，如果唔係鬼好易煽動我哋

你鐘意隊波輸咗都會唔開心啦，係咪即刻撐另一隊